如果便衣老解做show時比人圍同口角，老解可以點做？

老解認唔住氣同人推撞，打人
罪名：擅自違反軍規，尋釁滋事，攻擊市民

老解忍手，比人圍，召喚黑警解圍
罪名：有辱國體，唔配做軍人，自己出黎7

老解做完公關show，返入軍營
罪名：沒有，受到共媒讚賞

老解係極度受辱既情況底下一拳打落市民身上，然後老解拳頭報稱受傷